之前昏迷左既社工點?

有無人知?

好以話係asthma但係d狗唔理嗰個。之後無人講過?

唔好唔記得佢

721
811
推

如果係哮喘發作警察唔比佢行開食藥暈咗嗰個，之前有一個post係佢個fd 話佢已經醒返，不過要休養陣

如果係之前612 有一個比警察開槍打頭暈低吐血嘅都已經好返

但727 嗰日有一位比警察開槍打頭暈低咗嘅前線到宜家都仲未醒，呢個情況就比較危險啲，因為再繼續暈落去可能會變植物人而我完全唔知可以點幫佢